多謝狗仔

特別鳴謝husky同貴婦

貓貓多謝你地

我係狗仔呀~~~